有冇巴絲練到可以同空氣講野？

見有人同空氣講野仲講到有文有路

佢會唔會其實唔係同空氣講野啊？

其實人地係同緊你講野

日日見公園有個阿姑同空氣講野屌曬老母嘅
食完飯行過佢仲講緊

我可以
超能力嚟

冇朋友
自己住
有咩野想傾我都會幻想另一個自己
之後憑空對話

另一個自己有冇應你？

有呀，兩個係度討論

我有類似情況 不過唔係同空氣而係同自己 有時打緊機或者睇動畫都會同自己討論 有時甚至會係噉同自己講屌你老母

其實唔難